突發青山醫院又走甩院友

青山醫院繼去年4月有病人擅自離院後，今早（11日）再有病人「走甩」！院方表示，成人精神科1名29歲住院男病人，今早8時許擅自離開病房，病房職員隨即通知保安在醫院範圍搜索。該院翻查閉路電視紀錄後，相信該名病人已擅自離開醫院，並即時報警。

院方續指，該名病人早前入住精神科病房，經治療後，病情已有改善，正接受康復治療。該名病人身高約1.74米、中等身材、黑色頭髮及配戴眼鏡，擅自離院時，身穿灰色上衣及黑色長褲。院方呼籲，若公眾發現該病人，馬上致電6273 5787，通知警方新界北總區失蹤人口調查組，或致電青山醫院電話2456 7111。

邊位巴打走左出黎

wow

一街都係青山院友

成街都係

啱先係老麥見到個一模一樣既人食緊板雞餐加大

睇黎青山無啖好食

院友係咪3月生日

諗起回魂夜

病好左仲點解要捉番佢